fb個雲呢嗱聖舵係咪有中二病

認為係既請正皮

佢個 page 個 description 咪寫明自己係「香港中二病正太控創作少年」囉